我係一個精神病康復者 長文慎入

我係一個精神病康復者
我患上咗躁鬱症
住咗兩個幾月院後終於可以出院
點知一出院就失戀
個女朋友仲要係一齊咗6年
好多朋友都以為我哋會修成正果，奈何結果唔係咁
當我得到自由，隨即就失去愛人
個天好似想玩我咁
其實我係抵死
一齊咗咁多年，咩幸福都畀唔到佢，仲妄想同人結婚，真係笑死人
有一晚佢放工，畀人搶嘢，但作為男朋友嘅我竟然冇出去陪佢，簡直係枉為人
仲有太多太多事對佢唔住，不能盡錄
而家為咗佢，又有自殺念頭，應該要再次入院
我講咁多都係純發洩，多謝大家

咁叫長文

此帖必火 🔥 🔥 🔥

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

有冇多啲？

成日ff人哋迫害你

想知啲咩

邊句令你覺得我自以為被逼害

唔敢打太長

你最想比人知多啲乜？講多啲，聽你呻下都好

無因為我無睇又唔係話你

我一直生活都係以佢為先
偏偏佢又好冷酷無情咁對我，話分就分
明明佢以前好想嫁畀我，係我冇好好珍惜

咁都有感情好嘅時侯，但無端端好地地又分左手？

當你認為d女人係雞
你應該會舒服d

作為精神科學護，雖然知道你既情況並唔係人地一句兩句既安慰就可以輕鬆走出黎。
但希望你都可以知道，好多事既發生並唔係由自己一個造成，唔好成日都咁內疚
呢個世界，會有人珍惜你，希望你有一日會發現啦
好多時候做好自己，結果就隨遇而安啦，我地唔係神，並唔可以改變歷史。知道自己有咩不足，可以既、有能力既，就嘗試下改變。你既人生係屬於你既，並唔係為別人而生。

佢話要照顧我呢個病人覺得好大壓力

講就易

你有精神病,條女走佬有咩咁奇?佢都好偉大,同個痴線佬一齊6年

女友比人搶野都唔去陪下佢，咁樣叫以佢為先？
搞清楚冷酷無情係邊個

好多小事積聚儲埋，至會改變情感，記取教訓經驗以後有新關係唔好再重蹈覆轍

你講得好
係我問題

即管鬧吧

我就係例外

要真真正正記住自己所犯過既錯
唔好再重演
重頭黎一次

可以既話

我已經好後悔
仲好內疚
好希望佢可以原諒我
但似乎已經冇可能

咪就係

咁過去左都好難追，咁你覺得宜家可以做啲乜/其他人幫你啲乜會好啲？

記得要控制好自己病情
我老豆有躁狂症
已經分唔清楚佢係病發定係根本佢個人就好撚自私
我好憎佢
但係躁狂係未唔一定會變躁鬱?
我見google都係講躁鬱多

只想同佢復合

好少聽到純躁狂
躁狂會做好多令自己後悔嘅決定，因而變成躁鬱

好憎連詩雅?

唔係，點解咁講

見你留個icon

唔係憎，只係傷感

我loop到無事
利申：ex都係精神病人

多謝你

好好療傷，康復後搵下一個

唔想搵下一個

咁試下男人

想等佢

阿牛?

咁千祈唔好傷害自己
創出一番事業
健康又ok
唔使覆診
佢就會回來

係咁順利就好

起碼十年

咩十年

十年完成上面目標

咁長